屌你老母我發現寧願搵D疫情股玩下仲好過尻追科網股

大市跌成咁 個堆疫情股都守得好穩陣
咩AAL DAS Macy GE CCL全部都低位
買完日日仲可以安落食飯安心訓覺 最多跌少少咪溝下貨
屌你老母追個堆高位科網股 隨時隨地驚個bubble會爆
買完心驚膽跳 食唔安坐唔落
仲要有人借錢買個堆股真係弱撚智

利申 個倉有 油輪股STNG 遊輪股CCL 零售股M 航天股GE
仲有幾隻細價醫療股
之前跟連登仔追NIVD TSLA NIO 日日訓唔安坐唔落
依家晚晚可以抽返時間睇波睇av

預左實有人屌尻我咩年代仲玩value investment

好大機會爆第4波，基本面根本搞唔掂

AAPL
MSFT
GOOGL
TSM
FB
你晚晚都好瞓

貼倉先啦講咁多

康希諾

6月中嗰陣舊經濟震倉死唔少人慘烈情況仲凌厲過今次

香港就有你呢D廢佬先無科技公司

去買年金囉 咩時代呀 唔博點搵大錢 點上位

on9仔 美國日日都爆 咩第4波

屌你咩 keep左兩個月AAL郁都無點郁

第一波都未撚完過
咪撚覺得重開經濟就等於爆完

你追得遲者

穩陣唔係應該玩科網股咩
我7月先高追nvda,一半貨底一半炒下波幅
買下賣下都壓到依家均價300
呢兩日跌到咁都仲有2百蚊水位
反而隻AAL仲未返家鄉,係隻LUV夠生性

鑽石底11
升到13-14蚊可以走少少去avg down

你追得早咪無問題 avg down你可以守
早幾日開始人人tsla就知個bubble要爆啦

講緊美股你講咩第4波

你真係好醒 因為呢類股以經跌無可跌 3月中好多因為佢地 去左ifc了
當然我認同而家買食個陣時班傻散既肉係好事

麵神

就算跌都唔會跌穿3-6月個低位
依家Nasdaq既bubble大過dos同s&p好多
資金去返Dos/s&p防守

Tesla唔敢講
但aapl,msft, qcom呢d長遠都係睇好
覺得依家係分注入既好時機

根本應該咁，傻仔先高追

TSLA + CCL + NCLH + SOXX + ARKK

邊忽醒
我只係覺得相比科網股
疫情股係bubble爆個陣 跌既水位會少D
當然我唔係100%肯定
只係想表達 我買疫情股會比買科網股更加食得安坐得落

SPG MAC

我疫情股輸ge錢 Tsla幫我搵返

詳見BNTX

不如咁講啦
早幾個月就應該集中買新經濟股
去到而家應該仲有好大既profit
呢一刻就應該分配返多d去舊經濟股到做平衡
觀望一段時間
唔同意樓主食唔到新經濟股尾水就all-in舊經濟股既想法